黃大仙手足比立場影到曬喇！

唔該完事就即散啦，得個口罩就想做世界
全部live都影低矖你地大頭，尤其唔係black bloc，掛恐龍公仔巴打

元朗兩個 荃灣又幾個 將軍澳最少三個

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

最嬲既係係黨鐵口圍圈傾計

黃大仙有手足比速龍拉左

無人理？

乖乖地帶多件衫包頭啦

黃大仙廣場(平台)有兩位男手足俾人拉咗

1.劉漢民？劉浩龍？
Y8711510

2.譚坤浩
Y5890631

生命無take two呀各位仙人